C朗番葡萄牙同武漢封城前走果批播毒撚有咩分別呀？

周三意甲祖雲達斯證實後衞魯加尼確診武漢肺炎，而和他共用過更衣室的基斯坦奴朗拿度（C朗），事發前已經身在葡萄牙家鄉馬德拉，他將會繼續留在葡萄牙，接受武肺病毒測試及接受隔離，確保身體無恙以及意大利疫情好轉才考慮返回當地。
在早前祖雲達斯對國際米蘭的賽事後，C朗已飛往葡萄牙馬德拉，去探望早前因中風入院的母親。他在今天得隊友魯加尼確診，將會在當地進行新型冠狀病毒檢驗，並因曾和魯加尼接觸需要接受進行隔離。
目前意甲已經暫停，該隊將於下周二的歐聯16強次回合閉門對里昂，但目前這場賽事未有進一步的安排，有指C朗目前會留在葡萄牙直至意大利疫情受控才會回到都靈。

標題黨不看內文嗎？

事發前已經身在葡萄牙家鄉馬德拉，他將會繼續留在葡萄牙，接受武肺病毒測試及接受隔離，確保身體無恙以及意大利疫情好轉才考慮返回當地。

原來隻病毒咁有靈性
確診前唔會傳俾人
由證實到中招果一秒先至有傳染性
見到咁佛心既病毒
我咸撚左

睇完內文再出聲先

唔想有低層次討論

為屌而屌

更加早的豉油

人地神早番佐葡萄牙照顧中佐風既老母

咁係唔係專登番去意大利？

係唔係因為受薪 所以有責任中武漢肺炎呀？

在早前祖雲達斯對國際米蘭的賽事後，C朗已飛往葡萄牙馬德拉，去探望早前因中風入院的母親。他在今天得隊友魯加尼確診，將會在當地進行新型冠狀病毒檢驗，並因曾和魯加尼接觸需要接受進行隔離。

場波 HKT 9/3 踢
C朗最後接觸rugani係 踢場波果日
Ragani 今朝確診

除非你肯定ragani係3日內可以做到
中招>感覺自己中左招>睇醫生驗>確診

唔係既話就=C朗離開之前同患者有過親密接觸
=有機會將病毒再帶去葡萄牙

你搵到3月4日前 或更早前既豉油先啦

3月4日 葡萄牙-》踢完場波飛番葡萄牙 到現在

佢根本就係踢完場波就急住腳番去睇老母

佢走之前又唔知rugani 奶左野，咁都有得屌

屌你老母C朗真係孝感動天
識影分身
真身3月4係葡萄牙冇離開過
再派分身踢3月9場波

唔好煲大件事

一陣就全世界人知c朗係孝子兼球王

緊係唔好煲大
一陣全世界都知C朗3月4日開始一直留係葡撻牙
搵個假C朗踢3月9日場波

你明唔明成件事重點係 佢老母神早中佐風

佢去踢一踢場波就即刻又番去葡萄牙睇佢老母？

當時又未知隊友中佐 武漢肺炎

支那人：明知自己發燒，食退燒藥逃走

佢走佬都肯定係用錢包實自己先走
你使同佢驚咩

牙朗係先知前幾日就知rugani今日確診仲去播毒 好狗

明知自己係疫區都要食退燒藥逃走。

咁都有得屌嘅人智商有冇50
個疫區又唔係都靈，佢又唔知rugani奶嘢，踢完波番屋企探老母都比人屌

牙朗做咩都俾人屌 如果佢日日操野做足曬精氣神都出事 咁應該到時要屌埋力威先得wo